急問，我好痛苦

想問下有冇人生過痔瘡，同埋仲想問第一次查藥膏係咪會有啲痛

生左幾年，而家痾大舊屎就會爆，流血

但未敢搵醫生。。。。

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！